diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

What 7 you say

on lun 9

老屎忽全面進場

you have why play me?

my power powerful

KO you,you sun of bitch

無記錯係咪廠長名作

Me da lun 7 u, don’t bibi